估唔到鏝城咁快就開始收皮

哥迪奧拿見到班球員咁傻閪，會否用個頭撞爆電視？？

我地曼城半季讓利物浦10分都後上奪冠啦

15分都得
利記踢完個聖誕就會傷兵滿營

我地暴城有kdb同亞古獸,後上奪冠其實唔難

請善用起底功能

收左啦

哥狗都見底啦
係時候敗走

兩個carry隊垃圾

召喚@阿古路狂入150球

係時候去教PSG

又係玩殘隊波之後走人

橫掃晒五大聯賽班霸之後就可以沽名釣譽了

hi

洗幾億買個冠軍咁話

聯賽應該收皮, 睇下歐聯去到幾遠.